(搬屋清書) 舊書轉贈

搬屋清舊物
送俾人好過掉落垃圾桶
9月前冇人收留就會丟

舊書乜都有d

有興趣請 tg

早前開左清舊碟post，有興趣可以睇埋

巴打溝女好勁？

樓主有拖拍 唔洗再要呢D書 轉贈比其他人 證明D書好有用

pmed

樓主睇書同我口味好似
Pm u

都有啲啲用既

屌。時空之章
童年回憶
仲有個四季呢

樓主有女

好奇一問，有無用過溝女書入邊d技巧而溝到女?

技巧都有啲啲用，不過最緊要係心態

得人恩果千年記 幫手推下post

新增左d 參考書